一個咪撚野的政府會因為要捉人 就將對方生命安危置之不理

佢地口中一班所謂犯罪份子 通通都係包含學生普通人
就已經要被佢地用武力圍困仲要出埋真槍 入面幾百人 佢地斷定全部都係有做錯野 有犯罪?
咁就要去圍困佢地全部人仲要不斷射毒氣彈
明知佢地會不借安危離開 要選跳橋 入水路走 隨時會有生命危險 但都都絲毫不退讓 想要逼死曬你
明知有傷者都仲要不斷攻擊 仲要捉埋D醫護

仲要一邊係電視到賣廣告叫人止暴制亂 同暴力割席
點解可以咁撚冷血 咁撚痴線
根本係你死左就更好GA心態去追殺你
真係唔係單純講句殺人政權

佢地係為左捉人 就算逼到你跳樓死都唔會退一步 見你死左佢地仲開心
點解可以咁撚痴線

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

恐佈組織

翻譯做英文將你段野dum上Reddit

五個月黎狗隊自我催眠
將示威者去人化既結果

可以寫埋入你段野度